[學術討論] 如何在沒有 c&c server 的情況下進行 ddos 攻擊

[轉貼]

以下是在缺乏 c&c server (command and control server) 時
透過 ddos 撚 it 狗的方法
歡迎大家轉貼
注意以下為純學術討論
切勿有任何過份解讀

主要是在毫無中央指令的情況下
如何為一大堆 zombie devices 制定攻擊目標
而又確保所有 zombies 都有一致的攻擊目標
同時能在攻擊目標被 it 狗發現並加設防火牆前
讓 zombies 們攻陷 server
從而讓 it 狗 疲於奔命
甚至開始習慣了狼來了的情況
導致他們放輕手腳呢？

一旦這些it狗被打沉了
這些攻擊目標
要不出動真正的，身份敏感的hacker把這些zombie全部ban掉
要不就只能乖乖繳交贖金了
在現時真正hacker價錢太貴的情況下
恐怕只有交贖金一途了

我們先讓這些 zombies 通過 ( 佢自己的 ip address 最後數字 + 當日日子 ) mod 3 得出的數字
替他們分組
分別叫 A B C 三組

假設我們定義了每天都有不同的攻擊指令
假設我們訂立了今天 要在h時m分
三個組別的 zombie 攻擊某國家某城市

那麼我們先得到一組大家認同的隨機數字
例如香港股市指定三隻股份在當日收市時的價格
再 x100 並捨去餘下小數位
設這些數字分别為 xa xb xc
假設我們有 18 個國家 的 list
（注意這裡說18個國家是因為 g20 中扣除中國和俄羅斯後便只有 18 18 18 個國家了）
並為這 18 個國家都編上 0 - 17 的編號
那麼 A 組的 zombie 攻擊 第 ( xa % 18 ) 個國家 (ca)
B 組 攻擊 第 ( xb % 18 ) 個國家 (cb)
C 組 攻擊 第 ( xc % 18 ) 個國家 (cc)
並且將攻擊時間的時數 h 定義為 18 + ( xa + xb + xc ) % 4
確保只在這些 it 狗下班後作出攻擊
逼他們開 ot
削弱他們的意志力和對 it 的興趣
以及對公司的忠誠度

然後我們 在 h 時 0 分 0 秒
再取得當時另一個股市的三隻不同股份的當時價格
例如美國股市中三隻指定科技股的價格
再 x100 並取得餘下的小數位
設這些數字分別為 ya yb yc
我們先將每個國家可以攻擊的城市排成一個列表
再予以編號
假設國家 ca 有 10 個 城市可以攻擊
cb 有 15 個 城市可以攻擊
cc 有 20 個 城市可以攻擊
那麼我們規定
A 組 攻擊 第 ( ca + ya ) % 10 個城市
B 組 攻擊 第 ( cb + yb ) % 15 個城市
C 組 攻擊 第 ( cc + yc ) % 20 個城市
同時將實際攻擊時間的分鐘數 m 定義為 5 + ( ya + yb + yc ) % 30

我們再同時規定為免 zombie 們的 ip 被那些可惡的 it 狗識別到
導致永久被ban
因此定義於攻擊行動在 h 時 m 分開始後
zombie 們盡全力，用盡所有方法，從 L1 到 L7 攻擊指定目標
但是在 ( 15 + ( xa + xb + xc + ya + yb + yc ) % 45 ) 分鐘內必須停止攻擊
並即時下線撤退
不願意撤退者
應當示威是那些可惡的 it 狗設置的蜜罐陷阱
企圖把 zombie 們識別出來的詭計
我們離棄他們即可

這個方法絕對可以將 zombie 的行動在沒有 c&c 的情況下機動化，紀律化
降低 zombie 被識別的機率
由於 zombie 們的攻擊速度比起 it 狗的反應速度高出許多
較為靈敏
因此即使同時接受資訊
it 狗們還是不能在 zombie 發動攻擊前佈置好防火牆的
只能在之後亡羊補牢
因此這些 it 狗要遭殃了

Too long

總之就係如何係冇 c&c server 嘅時侯透過一個隨機嘅數字去定義 攻擊目標

可能係今次嘅冇大台抗爭入面用到

你到底想攻擊指定目標定無差別攻擊先？

你重頭再了解咩係DDoS 先

DDoS 點會block source ip, block黎有咩用？